【On9】我係一個不良MK妹，入左名校度讀。

大家好，我叫做阿思
全名叫陳楚思，人人都叫我MK思既。
今年17歲，一頭偏白既短金髮
人人都話我有明星樣架
話我幾似Super girl個Heidi
（弊在唔止樣似，就連……唉唔想講！）

我讀緊一間Band 3中既Band3中學
人稱武館旺中，係一間有優良傳統校風既中學
同一般既Band 3學校唔同，有自己一套規矩

入黎既新生，先要同Form 2既人打一鑊
高手既自然可以殺上去同Form 3既打
如此類推
而我呢個MK思呢，可謂女子堆中最好打既一個
當年我一個女仔，憑住一雙拳頭，由form2打到上form4
去到form 5同form6既時候
大部份既女人已經做左人呀嫂，有男人照
所以會同我打既只有班男人
而我學校既男人有個規矩，就係唔打女人
我唔服，於是就係咁咦踢左班契弟jj幾下，旨在打個和
可以話係目前女子項目成績既最佳保持者。

其實一般黎講呢，女人就唔興咁打法既
通常佢地都係偏向公廁類，返學旨在化妝溝仔同扑野
唔夠靚既女人呢，就摺毒類，上堂一係訓教，一係就唔見左人
所以我呢個武打少女黎講，可以話係瀕臨絕種既。

而我既傳奇故事，由我有晚去唱K開始……

lm

留名

個晚係我老死，呀怡既生日
我地放左學就周圍去玩
玩夜左，心血來潮就去唱K。

呀怡波大樣靚又細細粒
具體要講佢似邊個，我會答似細粒版既佐野雛子。

偏偏佢係大家口中所講既公廁
其實佢個人就唔係咁濫交既
而係衰多情，每次愛一個，就轟轟烈烈咁上一課
次次散拖都搞到又要跳樓又要手
不過隔幾日又會有新仔上任。

呀怡從來唔缺追求者
亦因此得罪學校入面既八婆
有次佢係廁所比人拎刀要脅佢同條仔分手
我見義勇為下救左佢，摑左班八婆幾巴
從此成為左好姐妹
所以佢女人friend唔多，我就係最知心個個。

亦因此
唱K當晚只屬於我地兩個人一齊慶祝既生日派對
酒水少不免架啦，呀怡留過班，所以可以飲酒
而我當然都好曳咁飲左幾杯
玩到凌晨兩點先至鬆人想去下場。

當晚
我地走到旺角街頭，邊行邊唱歌個陣
突然見到有個60幾歲，打扮高貴既女人比班金毛mk仔圍住。

「喂，呀婆，你行路唔帶眼架？撞到我好痛喎！」馬尾mk仔勁大聲咁喝個呀婆。

「嘩，成哥，你冇事呀嘛？」佢啲兄弟即刻上前，扮野慰問
而馬尾仔亦都好交貨咁哎呀一聲，彎腰扮痛。

「呢位先生，我好似冇掂到你喎？」

「仲扮野？我地個個都見到你撞親成哥！有人証係度喎！」

呢個時候，啊婆轉身想走。

「喂，咪行住！」其中一個兄弟上前攔截「我認得你個袋，LV呀嘛？咁有錢，應該識做啦！」

「貴婦喎～比翻三四百蚊當醫藥費，唔過份吖！」

Lm

「唉……」呀婆見狀，想息事寧人，拎銀包比錢。

「拎黎睇下！」紅毛mk仔一下搶走銀包黎睇
「嘩仆你個街！張張金牛，有錢人唔同啲，唔怪之得……行、路、唔、帶、眼、啦！」

「哈哈哈……傑少好野！」其他人附和叫囂。

一向勇字行頭既我，已經睇到把幾火，想衝去阻止。

「呀思，唔好過去呀！我地套校服未換架……」

我望一望心口個校徽，都有啲卻步。
雖然我學校廢，只要校外唔惹上大事，唔算難畢業
畢左業點都叫有個中學學位
搵份爛工都叫有可能。

「哈哈哈……今鋪發達啦！」MK仔搶走入面既錢
然後將銀包大大力塞向呀婆度
呀婆著住微高既高跟鞋
因此唔小心失平衡，成個人向後跳倒坐係地。

「你班仆街仔同我企係度！」我忍無可忍，鬆開呀怡隻手殺上去

「嘩，咦，武館旺中校服喎？但我地西華十子唔怕你架喎！」馬尾MK仔從下至上打量我。

「屌你都廢事，快啲還返錢比呀婆！」

「臭閪，你女人黎架，學人做架両？你撚有得屌我地咩？走啦屌你老母，我廢事打女人呀。」

「哈哈哈！」成班MK仔大聲恥笑我。

「咁唔好怪我唔客氣啦！」
我握緊拳頭，就衝左上去。

畢竟我都叫做武館旺中入面既TOP
打低呢班道友款既MK仔，唔需要十五分鐘就已經搞掂左。

「走啊屌！條女痴線架！」馬尾MK仔一邊大叫，一邊拔足狂奔。

「喂，你未還錢呀！」

正當我想追上去既時候，呀婆拉住我隻腳阻止。

「算啦小姐，你打到佢地咁傷，啲錢都真係變成醫藥費架啦。」

「喂，呀婆，你點呀？駛唔駛我揹你去睇急症？」我扶返呀婆企起身。

「唔駛，跌個下唔算好大力，有心啦。我岩岩都打左電話比我司機黎接我，如果我有需要佢都會車我去醫院既。」

「哦，咁你自便啦下。呀怡，我地撇人啦……」

「咪住，小姐，你真係好人，唔知你點稱呼呢？」

「我叫MK思！」

「吓？M……咩野話？」

「Er......叫我陳楚思啦都係！楚辭個楚，思想個思。老竇教我咁講既，唔好問我咩係楚辭，我唔識字既。」

「哦，陳小姐你好。其實剛才我出席完我學校一百八十周年晚宴，同啲舊生傾夜左，又咁岩搵唔到司機架車泊左去邊度，先至比班飛仔圍住姐。」

「飛仔？乜咁老土架……」呀怡係身後不禁講左出口。

「哈哈，係既係既，老一輩確實唔太跟得上潮流，兩位請見諒見諒！」

LM

好似以前有睇過類似嘅開頭
Btw留名

睇左頭段，淨係諗起
「男，校草，勁靚仔，勁串，勁好打，老豆係世界首富......」

我新壇轉左名姐
唔好提以前既事啦

「呀婆，咁冇咩事既，我地走先啦。」我拉住呀怡手臂，諗住走。

「小姐！你唔需要……我答謝你咩？」

「吓？你頭先唔係講左唔該啦咩？」

「哦？講唔該就夠？哈哈！小姐，你份人都幾善良喎！」

「麻麻地啦！麻麻地啦！」我第一次比人咁樣讚，一時間有啲怕羞。

「呠呠！」我地望一望後方，原來呀婆既司機已經到左。

「王校董，對唔住，我黎遲左！咦，呢兩位成身酒氣味，莫非佢地係頭先班人既……」司機跑落車，向呀婆鞠躬道歉，睇黎呀婆似乎真係非富則貴。

「冇咁既事！佢地係頭先救我既恩人，唔駛咁慌張。」呀婆講野時頭也不回，只係眼神微微側望。

「係喇，唔知兩位方唔方便去我屋企坐坐呢？雖然過海係有啲遠，但我可以叫司機車你地走既。」

「喂，過海落老蘭都好喎！」呀怡醉醉地，開始亂講野。

「唔好亂講野啦，得你夠歲入去咋！同埋邊好意思呀！我地住附近，行返去得啦，唔需要勞煩你。」

「哦，冇傷肝！咁留返下次再見呀，呢張係我咭片。」

我接過手，一面係中文，一面係英文
印住威廉書院榮譽校董： 王德蓉。

「威……威廉書院？」

「嘩！咪即係對面海好Q勁個間野！間野好似大過圓方呀！哈哈……」呀怡腳步浮浮咁行過黎大聲講道。

「上面有我既聯絡方法，即管搵我，我返去會同秘書講聲先。」

「哦！我認得你！你係好有錢個個……何富商個老婆呀嘛！Hello～哈哈！呀思，我地撞到名人呀！」呀怡望真啲呀婆，突然好興奮咁指住呀婆塊面講。

「路見不平，勾拳相助姐！唔需要啦！」我將咭片遞過去比呀婆。

「其實，我地學校都好需要你呢類人才既。」呀婆推開我既手，「如果你有心轉校過黎既話，我可以幫你安排一下。」

「唔需要啦，我……」

「學費同交通方面，我都可以資助你既。唔需要心急決定，你返去慢慢同屋企人商量下先啦！都好夜啦，兩位再見。」

王德蓉講完，司機就扶住佢上左架名貴房車。行既時候，司機仲用左驚訝既神情回望我地一下。

你唔好劇透我個故啦
我個故係x10000000000000000000咁好睇

快啦mk思

個主角D對白完全無mk妹味

過到嚟睇嘅第一個故 pish

正皮 留名

訓唔著打多一篇先

「喂，老媽子，我返黎啦。」我媽返工下午上班凌晨收工，所以半夜返黎見到佢煮緊出前一丁食係唔出奇既事。

至於佢今時今日打緊邊份工，我又唔太清楚
佢一時做酒樓，一時做sale屎，7-11又有做過
低層人士就係咁，冇份工長
總之keep住有工開就得啦。

「嗯。做咩玩到咁夜先返呀？」

「頭先同呀怡去劈K，劈完見到有個呀婆比人圍住搶錢，咪救左佢囉。」

老媽子即刻行過黎望一望我對手
「你又同人打交啊？」

「唏！你都知你個女咩性格架啦！仲問！」我鬆開佢對手，走去斟水飲。

「你老竇死得早，好在佢叫做留左筆錢，你先至唔駛幫手養家打工賺錢。但你知啦，呀媽搵錢都唔易架，好心你就生性啲啦。」

「知架啦……」

「我知！你就係同你死鬼老竇一樣咁硬頸，成日義字行頭，勇字係心口。如果唔係為左班兄弟出頭，佢當年都唔駛咁早走！」

「以前既事仲提黎做乜呀……」我望一望老竇張相，突然諗起細個時候老竇教我既自衛術，一拳一腳，仍然記憶猶新。

「呀女，你聽我講啦。呀媽都唔係咩讀書人，冇奢望你要出人頭地或者嫁入豪門。我只係希望係生生性性畢業然後搵份牛工，唔好再撩是鬥非啦，好冇？」

「邊有撩是鬥非姐！我會讀……」正常講讀書既時候，我就諗起呀婆比我張咭片，拎出黎睇。

「做咩成個人呆曬唔出聲呀？咦？咩黎架？」

「冇咩，頭先個呀婆叫我如果想轉校，搵佢咋嘛。」

「威廉書院？你頭先救既人就係佢？」老媽子嚇到目定口呆。

「係呀……」

「真唔真吖？會唔會係神棍呀？」

「唉你睇啦！」我拎手機出黎，「拿，google啲相都係佢啦，冇認錯架啦。」

「咁你有冇應承佢呀？」

「佢話如果我讀，就包學費同交通喎。你知啦，間學校係港島個邊。不過我又唔係讀書既材料，又鍾意自己中學，所以我冇諗住理佢呀。」

「嘩！包學費咁堅？不過你都啱既，無功不受祿，廢事將來報答唔到佢，反而浪費左人地啲錢啦。」

「唉，唔傾啦，劈K劈到好攰，訓先。」

我一邊行入房，一邊將張咭片拋入垃圾桶。

仲以為係姣仔愛情故
原來係動作故

唔怪得好似睇過

留個靚明

「MK思，又係你呀？」姣婆們見到我係學校門口食煙，寸寸貢咁走左過黎。

「妖，晨早流流時運低。」我掟煙仔落地，踩左兩腳就想走。

「咦～咪走住。聽講你尋日同隔離學校既西華十子片過黎喎？」姣婆A上前攔住我。

「係又點呀？吹咩。關你撚事咩八婆，死撚開啦。」

「哈！睇你得戚得幾耐。敏囡個老公仔都係西華官校度讀既，聽佢講，西華十子比你打到傷曬，條氣唔順，今朝已經黎左學校啦。不過你上午曠課，先至撞唔到佢地姐。」

「咩話？佢地又想撩交打呀？」

「哎喲，你好驚呀？可惜吖，人地唔係黎打交既。」姣婆一邊講，一邊玩自己啲頭髮。

「你咩意思？」

「佢地今日去左訓導呀！佢地有人拎手機拍曬你片，著住校服凌晨醉酒打人！」

「屌！驚閪咩！嚇鬼呀？」我聽完得啖笑，諗住走人。

「人地話波大冇腦姐，你冇波，都咁冇腦架。」

「你講咩呀八婆？上次摑你唔死就把口咁臭？」

「我講咩唔好吖！好心你啦，我地學校難得呢幾年有人肯投資少少錢，校長佢地好想學校可以band 3上升到band 2。學校入面打交又好，食煙又好，都隻眼開隻眼遮既……」

姣婆哄緊我耳邊，「但講到學校出面啦喎，哼，哈哈。」

「聽訓訓導已經等緊你返去，好自為之啦你。吖～仲有！叫你老死呀怡醒定啲，你走左，就冇人照佢架啦。」

我由頭再寫過既

仲有冇

lm 幾有趣

「咩事叫我黎呀，羅訓導。」我一邊Un住腳企係訓導處入面。

「陳楚思，唔駛我講，你自己都好清楚自己做過咩吖！」羅訓導一邊講，一邊扭轉電腦個mon比我睇。

「嘩！屌！走呀……唔好行埋黎呀！」
「我唔打柒你班仆街仔我就唔叫陳楚思！」
「你都痴線架！唔好呀！！啊！！！」

「哈哈！你睇！成班廢柴唔夠我打呀！哈哈……」

「砰！」羅訓導好大力咁拍檯，「你仲笑得出？」

「Sorry囉。」我即刻忍住唔笑，企返直個人。

「陳楚思，你知唔知你今次打傷左十個人？仲要著住校服飲醉酒，半夜三更係條街度遊蕩！」

「吹啦，我邊有咁唔飲得呀？撚有醉咩，呀Sir。」

「咁即係有飲酒啦！」羅訓導企起身，指住我講。

「妖……裝我彈弓……」

「校長好關注今次呢件事。平時你係學校點樣同啲同學打交，我地都當睇唔到，但條片揚左出去既話，如果比生果日報，又或者網上啲論壇瘋傳，我地就唔可以冒呢個險再繼續容忍你啦！」

「屌，咁記我大過囉，再唔係咪停課一星期，又唔係未試過。怕條毛咩……」

「哼！陳楚思，今次恐怕唔止咁簡單啦！」羅訓導行埋位，打開佢書檯既櫃桶，「呢封，係你既退學信！簽左個名佢，之後學校就唔會報警處理，篤你出黎！」

「你痴線架？我先唔會比班契弟迫到我退學！」

「陳楚思呀陳楚思……」羅訓導拎住封信行過黎，「我知道你屋企入面，你媽咪得你一粒女。襲擊傷人，條罪唔小野架，你一打十有曬證據，又已經過左十七歲既年紀，人地追究起上黎會點，你自己都諗得到啦。」

「你唔駛旨意搵我媽黎兇我！」

「其實退左學，對你黎講都冇咩大不了姐，反正你既升學志願入面，都係填侍應架姐，早一兩年走，其實影響不大架喎！」

「……我！」一時之間，我又駁唔到。

「拿，你都係醒目女黎既，乖乖地簽左佢，就咩事都冇曬啦。」

我接過封信，慢慢行去檯面拎起枝筆。

加速加速

陳楚思嫁左俾個姓羅嘅人之後開左間學校

「咁早返既？」一返到屋，老媽子係屋企抹緊檯

「嗯。你呢？唔駛開工咩？」

「酒樓個麗姐唔得閒，同我調左更呀。」

「哦。咁我返房先啦。」我一邊除校服，一邊行入房。

望住套已經冇用既校服，我忍唔住大大力咁拋落床度。

「喂，呀女。係咪發生左咩事，唔開心呀？」呀媽見到我唔對路，走左入黎坐低。

「老媽子，如果我……比人踢左出校，你會點呀？」

「下？你講真架？」呀媽嚇到企左起身。

「嗯。我上次咪夜左返既，同人打交，比人拍曬片做證，走左去我學校報串。」

「唔駛驚，我即刻同你去報過第二間中學，反正同呢間質素差唔多既學校，唔難入既！」

「……你升學志願個度，都係做侍應架姐。」

突然間，我諗起羅訓導恥笑我既一句話。

「呀媽，我唔想讀書啦。你知我都唔係讀書人，我同你一齊返酒樓啦。」

「點解呀？今時今日通街大學生，你連中學畢業都冇，點得架！況且屋企唔趕住要錢呀，我地再慳啲洗……」

「夠啦！」我企起身話，「我就算畢業，咪又係做侍應！有咩分別姐？頂多我咪學隔離屋個劉仔咁樣，去搞地產，又如何？」

「但係……」

「唔駛再講，我唔會再讀書架啦。」

老媽子突然走出去客廳，係個藍罐曲奇盒入面搵左張咭出黎。

「呢張咭片，其實上次媽咪幫你收起左。或者我地可以試下搵佢吖？」

「我唔要。」我拎轉面。

「得，媽咪唔迫你，張咭我擺係度，留住先。咁啦，樓下報紙檔個強伯同我講過佢老左膝頭痛，一個人做唔黎既，你聽日同我落去打個招呼，叫佢比你幫手做啦。」

「嗯。」

我google完先至知有呢間野

第二朝一早，老媽子就同我落樓下搵強伯打招呼。
強伯間鋪係亞皆老街路中心
人多起上黎，確實係幾忙既。

我打慣交，身手算唔錯，朝早開檔擔擔抬抬都算難唔到我
主要功夫都係強伯做既，要體力既野先至比我做。

「喂，呀思，我膝頭哥頂唔順，坐下先。有人過黎，你幫我比報紙人啦。」

「哦。」我一邊答，一邊執今朝黎既雜誌。

「South China Morning Post please.」一個睇落似係ABC既女人走左過黎，一邊摷銀包一邊講。

「下？你話咩China話？」

「South-China-Morning-Post.」

「瘦……瘦咩話？」

「南華早報呀，呀妹！唏！你都唔識野既，等我黎啦唉！」強伯勞氣上黎，就企起身自己拎份報紙比個ABC。「Thank you!Thank you!」

「等我仲以為你讀過中學，識英文架添！我個代冇英文讀，自己拎住本字典刨，先叫識幾個字咋！唉！依家啲年輕人真係……」

突然間，我真係覺得自己好柒
柒到無地自容
我連回罵佢一句「係呀，吹咩？」既面皮都冇

因為我知道，其實我真係好廢
除左識打交，就咩都唔曉做。

「發咩呆呀？你望下對面街間鋪啦！」強伯行過黎，指住對面大街既Starbucks，「你睇下，依家做收銀、做咖啡妹，都要英文肋肋聲呀！咪話強伯唔醒你，拿，南華早報，唔收你錢醒你一份啦，慢慢刨啦。唔識唔好問我呀，我冇讀過書，都唔識幾多隻字架咋。」

我打開份報紙，除左is am are，識既字真係一對手手指數得曬。

「收工先再睇啦，唔駛做咩！比份東方人啦。」

幫手推post我好感謝你
但唔好quote曬成段得唔得
個post會長過金鋼棒架啦

「女人駛乜讀書架？」
「學海無涯呀！你老竇我夠唔識字啦，你睇我一雙手打拼天下！」
「拿，如果有人揮拳過黎呢，你就要咁樣側身避……」

收工之後，我望住死鬼老竇幅相，諗起以前既野。

「做咩呀？又掛住老竇呀？」老媽子收工返黎，一開門就見到我坐左係度。

「少少啦。」我放低幅相，「老媽子，我諗通左架啦，我都係想讀返書，我想學好啲英文吖。」

「我都估到你架啦，頭先上黎個陣，係樓下撞到強伯買宵夜，佢同我講話今日你第一返工，就話左你幾句，搞到你灰左成日，同我講唔好意思喎。返工係咁架啦，未適應姐……」

「唔係呀，媽，我認真架。我今日連派份報紙都唔識呀，我覺得好醜好肉酸呀……」講到一半，我忍唔住喊起上黎，「強伯講得岩架，依家連賣杯咖啡都要識講英文啦，而我就連中文都未讀得好，心算又唔掂，我覺得自己好無用呀……嗚……」

「唔好喊啦，傻女黎既。聽日朝早，我同你去搵學校，好唔好？」

「……媽，我唔想再讀個啲學校啦，我想學多啲野啊，我辛苦啲都得架！」

「你……真係唔想讀返以前個啲學校？」

「我去返以前個種學校，咪淨係識得繼續同人打交，我想改啊……」

「但呀女，你知你個底都花曬，又比人踢出校，正常去拍門既話，一般band 2學校都唔會收你……除非……」

「除非……？你想講……搵王德蓉？」

老媽子望住我，點左點頭。

唔通我呢個不良mk妹，真係要入讀名校？！

live

加速加速加加速加速加加速

加速加速加速

我就係係呢間出嚟

通左幾次電話後，王德蓉叫我地去佢屋企話直接面對面傾會方便啲喎。

我地搭的士上半山，幾經辛苦，終於到左佢府邸。
「嘩……睇戲咩。」
佢屋企一座半山豪宅，唔計唔知睇唔睇到既地庫
估計都有成五、六層樓咁高
由於門口對住停車位
只能見到比牆擋住既三份一個私家泳池
而望入去停車位，竟然有架勞斯萊斯，同幾架睇落好貴既名貴房車
不過就見唔到電視成日播既法拉利跑車
可能因為佢係闊太，唔似班二世祖咁坐跑車啦。

「邊位呀請問？」撳鐘後，一個睇落已經有七十歲幾呀婆走出黎大閘度應門。

「呀媽，我仲以為有電視個啲視像開門系統架添，原來都係人手接應……」

「噓！你識咩呀，請個人返黎專係負責開門，仲貴氣呀！」呀媽拎轉頭細細聲咁同我講，「我係陳太，佢係陳楚思，約左今日一點見王校董架。」

「哦，你等陣啦。」個呀嬸施施然咁行左去，同另一個保安老西男人交頭接耳左陣，又拎本簿出黎揭左揭，然後就行返過黎開門比我地。

「請跟我行呢邊呀。」個電動閘門一開，我地轉個彎位行入去，終於見到曬泳池既全景。「呢邊，繞過左個泳池就到架啦。」

「嘩，媽子，乜啲有錢人大熱天時咁樣行法架咩？」

「哦唔係，通常啲客人黎到呢，都係揸車既，咁就會直接駛入停車場，入面都有另一個入口，有條路通入去既。不過你地冇揸車，又第一次黎呢度，停車場泊左好幾架車，如果帶你地行入去，就好似唔係幾方便咁姐。」

我同我媽即刻靜曬冇聲出。

你d甲由點

幾得意 節奏唔拖
有少少劇集feel

Btw 標題個「on9」

我其實都係當寫緊劇集咁去寫呢個故
我自細個夢想係想做編劇架
不過你知啦，香港地做編劇條路慘過食屎
上左位既另計

有時都會ff自己有日係呢度發左圍，間接變左編劇

點解咁多連登仔都夜鬼追故

陳楚思？ 你中學邊間

唔好再問啦救命
我真係上面巴打講完
我再google先至知有中學叫羅陳楚思中學

我中學個陣好摺，冇去過任何聯校野
淨係聽過男女拔皇仁喇叭等等呢啲出名野

夜半入嚟幫你推po 等其他夜鬼都見到

MORE

如果你問我依家感覺似咩
我會答你我就好似《歲月神偷》個男主角咁
走左入去女主角間屋度，嚇到呆曬。

我地從大宅既側門一入
先見一張大玻璃檯，上面放左個青花瓷器
直行既時候，走廊既兩邊都各有一盆牡丹盆栽
係不遠既地方就傳來左柔和既鋼琴聲
我地穿過左條走廊，果然馬上就見到一座黑色三角琴
而彈緊琴既人，正是王德蓉。

「何太，陳太同佢女兒到左啦。」呀嬸講完，就好熟規矩咁行返出去。

「啊，唔好意思，聽日有個慈善晚會，我被其他太平紳士邀請要演奏一下，所以練到唔記得招呼你地，失敬！失敬！」

「邊係呢！我地打搞到你，先至係唔好意思啦！呀女，仲唔叫人王校董？」

「吓……哦，王校董。」唔知點解，望住間咁有氣派既大宅，令我覺得尷尬萬分。雖然我已經係著左全屋最體面個套衫黎，但波鞋、深色牛仔褲同黑色T-Shirt，仍然同呢間屋有啲格格不入。

「見過架啦、見過架啦！兩位無需拘謹，先過黎偏廳度，坐低再講吖。」王校董一邊行，一邊舉高右手帶我地行。

「歡姐，過一過黎！兩位唔知想飲啲咩呀？」

「可樂囉。」我一答完，呀媽即刻手肘撞一撞我。

「我地兩個要杯冰水得架啦！」呀媽笑笑口咁答。

「哈哈……唔緊要！後生女係鍾意飲可樂架啦，我個乖孫都鍾意飲既！歡姐，一杯可樂，一杯冰水啦。兩位仲需唔需要啲餅乾或者水果呀？」

「唔駛啦，邊好意思……」呀媽一邊笑，一邊揮住手講。「咦？你孫仔幾大呀？會唔會同我個女差唔多？」

「佢得七歲咋，你睇下，檯上面就係我地張合照。」

「哦，七歲……咁唔怪得鍾意飲可樂啦！哈哈……」呀媽望住相中既小朋友苦笑道。

「哈哈……係呀，佢好可愛架。呀，係喎，你地今日過黎，好似係想問轉學既事？」

「係呀，我個女呢……」呀媽即刻坐直個人講。

「我其實本身唔係想入黎讀架。」

我一講完，全屋靜曬。呀媽呆左望住我，然後一腳痛苦咁樣掩面。

「咩姐？我講真架，王校董，你都知我唔係呢種貪圖名利既人，純粹係威廉書院四個字，唔係我想入黎既原因。」

「哦，係咩？咁背後有咩原因，令你想過黎讀書啊？」

「其實，成件事係咁既……」

Live

樓主請加速

陳楚思
你老公係唔係姓羅架。。我間小學校名

放左上紙言，請大家多多支持。

咁多負皮既真係咁唔好睇咩

評已正

好正

繼續啦屌你
皮已正

順便開左個facebook page用黎9up日常生活野
同我平時啲故冇乜關係既
有興趣可以入去like下睇下
冇興趣可以繼續係呢度追故，無需give a shit

各位早抖！高抬貴手唔好起我底

順便補充一下
我係紙言度冇揀到做收錢作家
寫故純粹為興趣
如果一同錢銀扯上關係就會變得複雜
所以大家可以放心入去睇
唔會因此而益左我塞錢落我袋

真係訓

祝完曱甴未

諗起mk啊妹，留名

加速

之前爛過尾，今次唔好啦

有少少意見想提出
個校董一講嘢啲用字好似武打小說，好文鄒鄒咁
同埋唔係用上一代啲詞彙就係mk
我敢講以前mk嗰陣唔會講呢啲嘢
如果係陳楚思呢類男人婆會講好多粗口
加油 正皮咗

我都覺..一睇對話就覺得格格不入，注意下對話用詞就ok，皮已正

留名 加油啊

今日有野要搞停一日

正評加速

你老公姓羅？

相認

樓主，好好睇ar 評已正
Btw 你係巴打？

皮已正

好睇 雖然feel到樓主係男人

女呀

青如巴打

邊年畢業呀你

男人心一字馬

咁多人羅陳楚思 我同區喳
Btw 我是留名的

13

青如巴打係an狗

Lm支持

睇嚟我搞錯啲嘢，我係羅陳楚思小學出嚟

一鍵留名

打我呀笨對住你個mon大大力中落去

仲有我係絲
頂多係男人心一字碼

咪改人icon啦

我羅中

L個m

你地搞到我好驚
我冇心架，作故仔咋，對唔住大佬

講笑咋其實

柒到核爆呀我

留名
冇得睇

快啲啦

皮已正
明已黎

快啲出

Pushpush
一鍵留名

LM...

好搞笑幽默
正呀巴打正評留名

Live左
文呢？

上黎望一望發現多左新巴絲入黎留名
真係要講聲多謝大家等待先
承蒙各位厚愛

小學果時參觀過羅陳楚斯
千禧校舍好大下

係囉 小文開post

Lived

文呢

Lm表示支持

live撚左，好好睇，皮已正，加油

青如巴打

I

唔錯唔錯

快啦青巴

明知on9都愈睇愈過癮

係青絲 加油等緊你岀文

LM 好睇

留 明

加油

青如巴打比火星異種殺左？

留毛

ching

絲打岀文未

push

lmlm

文呀

推左四頁都無文

尾已爛

「原來發生左咁既事……一心向學，痛改前非，都係值得鼓勵既。」王校董聽完，繼續笑笑口咁向我點頭。

「小姐，你既可樂，同埋太太你既冰水。」歡姐擺低左兩杯飲品，企左係旁邊。

「哈哈，多謝你支持！不過，我都知我個女呢，讀書底子打得唔係咁好，威廉書院呢啲咁高質素既學校，恐怕……」

「呀媽，唔駛擔心，無論幾辛苦我都會讀架！」

「哈哈……睇黎你女兒既決心，比陳太你想像中大！一係咁啦，如果佢學業上有任何問題，我搵老師幫佢私人補習，你點睇？」

「多謝你呀，王校董！」

「好喇，係時候準備下一啲手續野。歡姐，拎過黎啦！」

歡姐拎左套校服過黎，仲有一疊文件。

「嘩，套校服白雪雪，得個校徽，想搵啲花都冇既？我以前個套水手服靚得喎！嘩，條裙仲咁長既？王校董，不如搵人改改佢啦！」

「喂！」媽子即刻撞一撞我，叫我收聲。

「哈哈，楚思份人快言快語，我第一次見佢就已經感覺得到。楚思，你記得下星期一返學之前，要染翻個頭，變做黑髮，唔可以好似依家咁金髮上堂，知唔知呀？」

「哦……等我之前仲漂左咁耐，嘥撚曬……」

「仲有，唔準打交，唔準講粗口，唔準比人知道你以前學校既事，仲有你屋企既環境！」

「喂！你咩意思？我屋企好失禮你咩？」我嬲起上黎，激動到企左起身。

「冷靜啲先，楚思。我哋學校唔係唔收窮苦學生既，只係一般入黎讀既窮學生，都係成績非常優異，拎獎學金既優等生。如果你入到嚟拎唔到優良成績，但人人皆知你屋企貧困，豈不是曝露左你唔係用正規途徑轉校？」

「……你有道理既！唉乜咁煩架，我去個柯篤尿先！」

「廁所係呢邊呀，小姐。」歡姐馬上帶我去廁所。

「客廁就係呢度啦。」歡姐帶左我去一間房度。

嘩……有錢人個廁所仲大過我屋企！
入面啲裝修好似雕花一樣，塊鏡係用金色畫框鑲住既。
抹手既毛巾白到好似雪咁，又有香水、潤手霜係度
個廁所仲有睇落好高貴既香薰，成間房都香噴噴！
仲有一個好大既按摩浴缸！真係令人想沖埋涼先至返出去！

於是我去完廁所之後，係廁所度
望住塊連身鏡跳返part舞先至出去。

「你終於出返黎喇小姐，我以為你係入面肚瀉，差啲叫人拎止瀉藥添。」歡姐係門口等左我好耐，見到我咁耐唔出黎有啲緊張。

More

more

青如巴打煩請加速

「……我直接啲問啦，我個女其實唔係讀書既材料，我地屋企又咁既環境，我相信你呢啲大人物，唔需要為左報恩而施咁大既恩惠既，到底點解……？」

我行到一半，聽到我媽背住我，問王校董呢條問題
於是我截住左歡姐，諗住偷聽埋個答案先出返去。

「坦白講，楚思係學業上，未必係個可造之材。其實我邀請佢轉校，都係有私心既。」

「哦？咁請問……」

「其實我以往做過唔少慈善活動，接觸過唔少不良青年。好多食煙飲酒、未成年懷孕同吸毒等等既青少年，我都已經見過曬。不過，佢哋同楚思，其實有好大既分別，就連最表面既談吐，楚思同個啲不良份子講野方式，都係有所不同。我係佢身上，總係感覺到你，或者係楚思爸爸講嘢既影子，而唔係時下一般年輕人既感覺。」

「哈哈，可惜佢爸爸唔係度，如果聽到你咁講，應該會幾高興。」

「我睇得出，你同楚思既爸爸家教一定好好，佢好受你兩個既影響，所以儘管楚思讀書同品行唔係咁企理，佢本性依然係好善良，全因佢心入面有個義字係度。」

「咁你頭先講既私心係指……？」

聽到呢度，唔知點解我想哄前聽清楚啲，結果唔小心踢跌左個花樽。

「小姐，冇事呀嘛？」歡姐即刻上前收拾。

「對唔住呀！等我嚟執啦！」我即刻蹲低幫手執啲瓷碎。

「楚思，你冇事呀嘛？」王校董同媽子聽到跌花樽聲，馬上跑過黎。

「對唔住呀王校董，個花樽幾錢架？我賠返比你呀！」

「……唔需要啦！」

「要架！係我唔睇路踢倒佢，一定要賠架！」

「但我恐怕兩位……」

聽到呢度，我都估到個花樽應該值天價。

「咁啦，我以後日日放學過嚟幫手打掃，當係幫歡姐手，咁好唔好？」

「唔得！點可以咁樣打攪人屋企！放心啦，王校董，我會諗辦法……」呀媽即刻阻止我。

「好！」王校董突然答應，「你轉學之後，都好容易會比同學發現你偷偷地搭巴士返屋企既，咁會好易穿煲。咁樣啦，你過嚟我度住，不過係過嚟住工人房既，讀完書之後就幫我打掃屋企，當係賠返個花樽啦！」

「我一定會好好打掃架！多謝你！」

Live左

原本睇標題以為5p故 唔小心入左嚟睇又幾好睇喎衰鬼

出多一兩段啦，好頂癮呀

睇到南華早報果到個心UP左UP

因為自己都唔識呢個詞

BTW 留名

留名支持 幾好睇

已留名支持

好似啲少女漫畫嘅展開
加速唔該

巴打幾好睇wo

新讀者留名

快撚啲啦

留名等睇MK思圖

今晚打邊爐，可能要凌晨先打多篇

google Heidi

劉鳴先

好正呀

「喂呀媽，枝野甩色既？你睇下，染到一撻撻咁！」

「平野係咁架啦。」媽子一邊燙新校服，一邊答我。

「唉屌，我去再染多次。」

「喂你書包執好未呀？聽日星期日，你要搬去人地度住囉喎。」

「咩書包？我拎開手袋返學既。」

「估死你啦！今日問芬姨拎左佢個女讀中學個陣個書包比你，幾新淨架！返名校邊有人拎手袋返學架！」

「又好似係呀可？唔該你呀，媽子。」

「去到人地度住真係幫手打掃至好呀，唔好以為住大屋就開心到發癲，仲有唔好打爛野……」

「知啦媽子……」

「仲有呀，返到學校就醒醒定定，人地個個都富家子弟，再唔係就高材生，你以前學校個套行唔通架啦……」

「得啦屌……」

「唔好講粗口呀！」

「係……」我岩岩答完，媽子就走左入黎睇下我。

「嘩，個企缸變左黑色既！」

「……」

「睇下？都染得七七八八啦，出黎吹頭啦。」

我出到去，同媽子坐埋一齊睇幕後玩家。

「媽子，你估啲名校人會唔會好似套戲入面個顧家咁呀拿？」

「可能啦。」

「嘩，如果係都幾慘。你睇個大婆，連自己親生女都信唔過。」

「嗯……」我媽出乎意料咁安靜，以前佢煲劇一定好多野講。於是我望一望佢，發現媽子偷雞喊。

「……媽？」

「呀女，我知你去人屋企住，環境一定比呢度好。但講到尾都係寄人籬下，我真係好擔心……」我地同王校董講好左協議，我三個月先準返一次屋企同媽子見面，等我可以及早適應新環境。

「媽，冇野喎！有咩事我咪大不了唔讀，死返黎呢度！」

「唔得！」媽子突然好認真咁捉住我，「我同你爸以前唔識教女，先至令你落後左咁多！依家有機會係你面前，一定要好好把握，知唔知呀？」

「知道架啦，我講下架姐……」

「記得要小心做人，知唔知呀！」媽子攬實我喊，好唔捨得我。

第二日既朝早，王校董既司機就已經到左樓下車我。

打邊爐

正皮留名✌

成程車入面，我同司機冇講過一句說話。
係咪平時有錢人唔講野，司機就唔可以亂搭咀呢？
抑或其實個司機唔鍾意我呢？
突然間，我諗返起佢當日驚訝既眼神望住我
會唔會佢覺得太震驚而唔知點同我開口呢？

「司機呀，你唔駛咁驚我架，我過嚟都我受人恩惠，同埋幫手打掃，唔係你諗既咁。」

司機繼續唔出聲，揸佢既車。

「王校董份人咁好，你一定同佢好熟架可？唔知佢屋企仲有咩人住呢？會唔會唔鍾意我架……」

「陳小姐，」司機一路揸車，望住前方講，「我唔知你救左何太之後，到底佢有幾感激你，但我希望你對何太唔好有任何唔適當既諗法。」

「……吓？」

「唔明啊？我講白啲。我跟左何太三十年，年中有幾多人痴埋佢身搏拎好處，我見唔少。需知道何太對你真係好好，對普通人嚟講，簡直好似奇蹟一樣既發生，希望你好好珍惜，唔好利用何太。」

「哦！原來係咁！放心啦，我都覺得王校董係個好好嘅人，我唔會利用佢架。講真吖，佢比我入去威廉度讀書，我都已經好感激架啦。係喎，司機你點稱呼？」

「我姓杜。」

「杜司機你好，我全名叫陳楚思，楚辭個楚，思想個思！」

「希望你嘅直率唔係扮出嚟啦。」

「傻啦！話時話，王校董唔係何太咩？點解佢叫王校董嘅？」

「你咁八卦，冇上網查過架咩？」

「冇喎，咁即係點？」

「我做下人，唔方便講人家事。」

「把口咁密架。」於是我拎手機上google睇，原來王校董唔係大婆，而係二太太，不過由於香港一夫一妻制，加上大婆係名門望族出身，而王校董後生只係一個中學老師，所以佢平時公事上都係用自己既原姓氏。

「哦，我睇完啦，我平時好少睇啲八卦雜誌，鬼知咁多咩。咁睇落，王校董咪好慘？得自己一個係屋企住。」

「唔係得佢一個。」

「吓？咁仲有咩人呀？」

「佢親生仔女係另一間大宅住，不過因為公事同應酬繁忙，加上何太愛錫啲孫，將兩個孫仔擺係何太間屋度住。」

「哦，七歲個個！我上次睇過佢幅相，好得意架！」

「勸你就唔好接觸佢啲孫仔咁多，佢兩個孫都好聰明，並唔係你諗到咁簡單。」

「嘩……有錢人個孫都唔同啲……」

「到啦。以後係入面既生活，你好自為之啦，記得對啲下人客氣啲，畢竟講到尾，其實你比佢地較低一等。」

「知道架啦。杜生你真係好人！多謝曬你！以後得閒一齊去飲個茶啦！」

「不了。」

「咁冷漠架……」

不了

個司機

「拿，我地下人呢，就係住呢度既。」
歡姐帶左我去地下一層
一條長走廊有十幾間房，好似酒店咁樣
一入去，大概同電視睇到大學啲單人宿舍房差唔多大
而且有私人廁所（雖然細到爆，沖涼位等於企係地面沖）
不過以下人既待遇黎講，都算係唔錯。

「間房都幾大幾舒服喎～」我一入去，即刻訓左係床度。

「你以前生活環境唔好架？」

「都幾架，呢間房只係細過我屋企少少架咋！仲有私人廁所，簡直係五星待遇！」

「你覺得呢度好住就得啦，一陣我都會同何太講聲，等佢放心。」

「哦，我都想多謝佢！」

「拿，呢件係你既工作袍。」歡姐拎左件相當正宗既女僕裝出嚟（唔係日系個種），嚇到我呆左望住佢。

大概咁既樣

「同想像中既有啲唔同……」

「仲想貪靚？」

「唔係，邊敢！條裙好靚喎！」

「你過黎，我帶你認識下間大宅。」

我同歡姐行曬成間大宅，連飯廳都有四個真係痴撚線
客房有六間，三腳鋼琴有兩個，細既擺房唔知有幾多
仲有酒窖、藏書閣同會議室，間屋真係大到冇人有。

「呢層就係大少爺同二少爺間房，分東西兩邊。」

「兩條友住成層？！痴線架？」

「入面有書房有睡房，二少爺仲有個玩具室。二少爺間房係玻璃門，方便佢跌親或者有咩需要，下人可以即刻望到。」

我望入去，見到成房都係玩具，都符合小朋友既。

「哦，咁大少爺房呢？」

「大少爺唔鍾意下人入佢房，平時都甚少比下人入去打掃既，你最好都少啲係佢門口逗留，廢事比佢見到誤會你。」

嘩，乜今時今日啲細路仔咁惡架咩？唔知佢係咪之前王校董講個位七歲孫呢？就算大啲，個細佬得七歲，呀哥頂盡咪十一二歲，睇怕都係中二病多。

正皮留名

不了笑咗

正故Lm

留個名先

正

睇黎女主角會同個大少有感情線

點解我會一路睇一路諗起流星花園
btw 寫得幾好睇 無咩愛情線好正
不過睇黎好快就同大少

靚仔大少俏女僕

羅陳楚思

屌,羅陳楚思畢業

我都係呢間喎

玩命既推post公約：

星期一之前呢個post爆1001
以及
過400正皮既話

我捐至少200蚊比lihkg
（如果到時唔知點捐就會捐比其他Charity）

絕不走數

即刻推下post先
呢度就快變羅中相認post

live左個故，覺得個發展會好少女feel

夜晚食飯既時候
王校董叫曬所有人去飯廳
仲搵人叫定我要換好工作服先好落去
聽歡姐講，話王校董要同大家介紹我喎。

「大家埋一埋黎，呢位係我地大宅既新成員，佢叫陳楚思，大家叫佢做呀思就得架喇。」王校董向其他下人同佢個孫介紹我。

「大家好，我係呀思。」

「佢雖然係呢度幫手打掃既，不過同時佢係我學校既新學生，有時候佢會呢係房讀書，未必成日幫到大家手，所以希望各位體諒下佢，唔好當正佢真係喺度打工既就得啦。」

「知道，何太。」

「呀，係喇，如果係屋企既話，你照跟佢地叫我何太就得，廢事老爺有時嚟到呢度個陣，聽到你叫我姓王，會唔高興。」

「哦，知道，何太。」

「嗯，呢度人多，我唔替你地逐一介紹啦，你地自己私下再搵呀思介紹啦。咦，呀鋒呢？」

「大少唔係度呀，佢係樓上。需唔需要我上去叫佢落嚟？」歡姐答。

「唔駛啦，廢事嘈親佢，又搞到佢心情唔靚，亂鬧人啦，加上佢專心讀書都係好事既，唔好騷擾佢喇。呀，一係咁，歡姐一陣你捧餐上去個陣，順便帶埋呀思上去打個招呼啦。」

「係嘅，何太。」

「而呢位就係俊浩啦，快啲同姐姐打招呼喇！」

「思思姐姐你好！」眼前呢位就係同樣好鍾意飲可樂既七歲小朋友何俊浩，佢真係世界級可愛，對眼亮晶晶咁，又笑容滿面，相當令人想攬住佢嚟錫面珠登。

「你好呀，俊浩！」

「思思姐姐一陣陪我玩玩具！」

「俊浩乖呀，思思姐姐今日第一日嚟，唔得閑陪你玩，你要乖呀，下次再搵思思姐姐玩啦！」

「哦，知道嫲嫲！」俊浩講完，就望住我好燦爛咁笑，真係超可愛呀～～

又Live左支持支持

wfc

「大少，你肚餓未呀？」歡姐叩門之後，就向住門大嗌問度。

只係門入面冇人應聲。

「大少，何太同俊浩已經食飽左，我拎左啲新既飯菜過嚟，放係門口，你覺餓既，就拎入房食，食完擺返係門口啦，我會過嚟收拾架啦。」

「吓？就咁放係度，佢會唔會唔食架？」我細細聲問歡姐。

「冇辦法啦，大少唔鍾意出嚟同大家一齊食飯。」歡姐就細細聲答。

「仲有就係，本來何太叫我帶個新女僕上嚟同你打招呼既，不過既然你唔想出嚟，我就留返下次有機會先至再向你介紹啦。我哋走先啦，有事你打內線再嗌我啦。」

WTF？！間屋大到有內線？！
唔怪得呢度周圍都有固網電話啦！

「歡姐，唔好怪我八卦呀，點解大少唔鍾意出嚟既？王……唔係，何太同俊浩少爺都幾好呀，點解……？」

「大少佢同佢父母關係唔太好，因為一直以來，佢都好唔鍾意比佢父母擺係呢間大宅度住。講比你聽只係想你之後識相啲，唔係叫你周圍講，知唔知道？」離開既時候，歡姐好細聲咁講左我聽。

「知道！」有錢人既煩惱我唔會明，有大屋住咪已經執到囉，仲咁多唔滿意。

「放心啦，我平時都好少見到大少既，所以並唔係大少唔歡迎你，希望你唔好諗多左。」

「哦，咁我梗係知道！」

返房既時候，正好撞到對面房既女仔走出嚟。

「咦？你就係楚思？原來你住左我對面房，我叫呀穎呀！」眼前呢個女仔，都係後生女嚟，不過睇佢言談舉止，應該比我年長。

「呀穎你好！你係呢度全職做女僕既？」

「唔係呀！我係威廉幼稚園度做緊音樂老師，我本身都係威廉畢業既資助學生，所以識得王校董，畢業之後我屋企財政狀況出左更大問題，所以佢咪比我係度做兼職囉！」

「咁同我情況差唔多喎！」

「你又係資助學生？」

「算係，又算唔係啦……我成績唔好架！唔似得你咁乖，真係有實力……」

「哦，唔緊要呀，有咩唔明過嚟叩我門，我會幫你架！係喎，你幾歲呀？」

「我17，你呢？」

「咁岩既？我27呀！啱啱好大你十年！」

「哈哈……」

「唔傾住啦，我要上去幫俊浩練鋼琴呀，佢正式個鋼琴老師話俊浩要多啲練習，所以我要去監督下佢。下次見面再傾呀！」

「拜拜！」

見啲日韓明星玩我又學人玩吓姐，唔駛咁認真

幫你人手推

其實呢個係咪勵志故事嚟?

唔知點解，以前我呢個每朝訓到下午先至起身返學既人
呢日竟然五點半就起身。
可能因為我知道我今日係第一日返名校
太緊張所以紥醒左。

當我起身後，我檢查多次我今日要帶既野
順便對住塊鏡練習一下返到學校應該要擺咩「和善啲」嘅表情

隔左陣六點鐘，我就聽到出面有人開門聲。
我開門一睇，原來負責廚房既廚師同女僕已經要起身煮飯
而司機就已經換好西裝，準備出去停車場檢查啲車。

「喂喂，我想問大家咁早起身，我同呀穎駛唔駛架？」我求其捉住個驅風女僕問

「何太話，你兩個唔駛負責朝早嘅野，加上朝早要返學校，所以可以訓到六點半先至起身。」

「早餐到！」頭先出去廚師同女僕拎左一大盤熱辣辣既牛角包落嚟分發。

「嘩！咁正既，有牛角包食！」我馬上拎左一個食。

「廚佬李，快手啦，趕住上去check車呀。」杜生馬上食包，一邊檢查陣間要用嘅工具箱。

「咦，你都起左身換好衫啦？我仲諗住叫醒你添！」呀穎今日唔係再著住女僕服，而係一套好斯文既淺色suit。

「係呀……」望見杜生起左身，我即刻醒起有問題要問，「杜生，你一陣係咪會車我返學架？」

「我邊得閑？我要趕去車兩位少爺返學呀，走先啦各位。」

Oh shit，我撚知威廉點去咩。

「你好似好迷惘咁喎？」呀穎一邊戴耳環，一邊問。

「係喎，你都係返威廉，知唔知點去？」

「知，我有車呀，不過因為我係老師要早返到學校，你跟唔跟嚟？」

「掂掂掂，穎姐大恩大德，無以為報！」今次發達啦，又有靚車坐。

「咁你跟我行啦。」

「到啦，上車啦。」

「哦。」

「坐穩啦，我開車啦！」

原來佢個架係電單車。
今次仆街啦，我未坐過電單車
落半山條路又大風

「哇屌好恐怖呀屌唔好呀屌！！！！！！！！！！！」
好在我個頭後仰，又隔住頭盔，呀穎只知道我鳩叫唔知道我講粗口。

pish

新手留名

好早有文喎

「你就係陳楚思？」

「係呀。」我企係教員室既中間，向班主任Mr. Lo打招呼。Mr. Lo係一個幾靚仔而且幾後生既呀Sir，估計同呀穎差唔多年紀，就已經做到威廉書院既班主任。

「嗯，聽講你係王校董介紹入嚟既，文件佢已經處理好曬，冇經過我手，不過佢有同我提過吓你以前嘅事，放心我會保密，不過你自己要小心其他同學發現啦。」

「哦，知道Mr. Lo。」

「你比我想像中聽話喎，咁我鬆一口氣。差唔多上堂啦，你跟我去課室啦。」

「Good morning class.」

「Goos morning Mr. Lo.」

全班人企起身鞠躬呀！！！！對我嚟講簡直係奇景呀！！！！

「各位，呢位係今日嚟我地班既新同學，你自我介紹一吓啦。」

Fuck

Fuck

Fuck

我完全冇諗過呢樣野！！到底要點自我介紹呀？如果就咁講自己個名，一定好悶，但如果講得太多，又會曝露左自己既過去！到底我應該點樣自我介紹？！

「大家好！我花名叫MK思！」我舉起右手大聲講，一講完，全班靜曬，仲有幾個同學好不屑咁望第二度，一定係覺得我好低能。

「……我……全名係陳楚思，楚辭個楚，思想個思……」

「陳楚思？喂，你爸媽係個間中學既創辦人呀？」一個四眼仔問。

「嘩……原來佢係……」

「唔係呀，我唔明你講咩喎？」

「車！」四眼仔細細聲拎轉面講。

「同學要對轉校生好啲呀，知唔知道？」

「Yes Sir!」

「咁陳楚思就坐去最後排個空位度啦。」望過去，最後排我個位既左右兩邊都係女仔同學嚟嘅，各位唔駛ff坐我隔離既會係男主角，冇啲咁嘅事。

絲打善主

唔記得補充返係淨正皮量過400
而唔係只計正皮過400
即係要減返負皮個數都過400

嘩唔好咁講
我都係玩下睇下有冇奇蹟姐
因為我係出面見啲好受歡迎既故都唔係咁易過400
先至玩咋
（如果易達成既話我就唔敢拎嚟賭啦）

過400加速仲好

支持

已正皮

推
評已正

live左
Mr.lo會唔會食左思思隻豬

一日都過400啦傻豬黎既

的確係得一日
而且仲要爆1001
我準備好慳返200蚊

不過其實公約係點都唔會影響到我出故
大家唔駛擔心
純粹玩下，唔係要脅緊讀者

師兄

Mk妹唔mk有咩好睇...我出返去先

何太係咪同mk思個老豆一齊過
鳩估

推到變四百

推

正皮支持

新讀者留名

live左

留名 好想知大少係咪佢同學

文呀 我要文呀

mr.lo肯定係淫棍

絲打真係好風趣幽默
由甲由個post開始就好鍾意你

幾時有文

快捐

幾好睇
皮已正

咁快就追到 live...太少了

好呀

留名。正皮

屌live撚左 快手小小好無

唔出文點爆1001？

爆po有d難度喎…

留名 好睇

歲月神偷個比喻用得好正
我是來留名的
加油加速

留名 好正

幫你推爆佢
幾好睇

文

新讀者留名 幾好睇

以為你話好鍾意甲由嚇檸水

何太英文名好似叫Emma
mk思老母叫Carmen
佢原名叫陳楚心

即係

太少

出文未

何太一定同佢啊爸有關係

btw個估好睇 皮已正

推多五百幾 青如巴打準備定荷包

同迷失在愛情遊戲有咩分別

之後係咪嫁左俾個姓羅，最後俾人用你個名開左兩間學校？

屌我睇唔倒有人講左

留名支持

有文未

師弟form幾

Love

個故好正
Live

訓醒教，依家打一篇先

送唔送到飯睇你啦

幾好睇 一次過追到live

不過係「唔准」，唔係「唔準 」 准許個准
呢幾年好多作家都錯

「你好呀，我係Joyce！」坐我右邊個短髮女仔即刻向我自我介紹。

「我係Christine，你英文名係咩呀？」左邊則係一個黑長直女同學，好有氣質，成個明星咁樣

「我叫Ceci……不過你地都係叫返我做呀思啦。」係咪啲名校撚都咁鍾意用英文名，為咩呢？

「你以前邊度讀架，又會轉咗過嚟嘅？」Sandy問

「Er......九龍個邊，你哋唔會識架啦！」

「九龍？邊區呀？」

「油尖旺區個邊啦。」

「哦……」佢哋貌似誤會咗我係油尖旺區某著名女校出身，不約而同咁望住對方點頭。

中午嘅時候，佢哋就拉住我參觀學校。
「拿，呢度就係VA室，嗰邊呢係音樂室，仲有個studio係入面既……」

學校係用舊時嘅英式建築設計
即使已經有明顯翻新過
望落去都仲係感覺到歷史既味道
亦因此隔音唔太好，音樂室入面既琴聲好易就傳出嚟
令學校充滿古典嘅氣息

「呢度就係canteen？」佢地帶我去到食飯既地方

「有兩邊既，一個係canteen，不過我地都唔鍾意去食架，唔好味嘅，我同Joyce都係鍾意食隔離既restaurant。」

一塊磨砂玻璃之隔，就見到隔離係高級餐廳，就連檯櫈裝修都截然不同。

「除非係趕住下午要考試，貪快啦，我地都唔鍾意食canteen嘅。」Joyce講道。

我望一望高級餐廳個餐牌，WTF！
一個Lunch set要200蚊？！
中學生點比得起呢個價呀！

「你做咩呆曬咁嘅？」

「吓？冇事呀！我想睇埋canteen個價錢。」

canteen個邊就平好多，六七十蚊一個餐
但對於我嚟講都算係貴
不過總好過嗰邊咁貴。

「係咪好平呢？嚇親呢？」

「少少啦……」

「話你知呀，通常嚟呢邊食嘅人，都係好窮嘅資助學生。除非有啲同學想瞞住父母儲一大筆零用錢，或者係好似我頭先講嘅咁趕時間，先至會係呢邊食架咋。」

「哦……咁，呢間學校有幾多資助學生呀？」

「官方數字，都有三四成左右？不過平時都唔係太覺，可能佢地唔想比人知掛。」

「唔比人知？」

「啊，你初嚟報到，梗係唔知呢邊風氣喇……」

「即係……？」

「嘩～～～豆腐火腩飯喎！」突然間，有班男仔圍住一個好瘦弱嘅男仔笑。

「Smell likes poop……」

「哈哈……慢慢食！」班男仔講完，就掃跌左佢杯水，然後講聲Sorry就行左去餐廳個邊。

嗰班男仔跟住一個企最前、頭髮有啲自然啡既四眼男同學行
個男同學幾高瘦，目測都接近180
佢個頭都唔知係咪用霸王用太多，勁多頭髮勁厚
著住件灰色背心冷衫，有些少寒背。

雖然佢係企最前，明顯係呢堆男仔既「大佬」
不過頭先笑個男仔嘅時候，佢冇講過一句說話
就連望都冇望過佢哋
到底佢係帶頭搞事，但怕比人捉，就叫啲細嘅去搞
還是佢只係廢事惹事，唔想惹麻煩呢？

「Jason，你都過嚟食飯呀？」Christine似乎同個男仔認識，主動上前打招呼。

「嗯。」Jason揭餐牌，冇望過Christine一眼

「Christine姐Hello～」Jason身後啲男仔貌似對Christine好有興趣，即刻上前溝女咁款。

「有時間嘅話，我哋再聯絡……」Christine未講完，Jason已經行左入去餐廳度，得返Christine一個呆左企係度。

過左400正皮了

「喂，呀Joyce，個男仔Jason邊個嚟架？」

「佢係Christine初中開始就鍾意嘅人呀。佢好厲害架，讀書好叻，不過我都唔係好明點解Christine會鍾意佢，明明條友成個文弱書生咁款，又唔算好靚仔姐，白雪雪咁一啲都唔陽光……」

「佢唔好打架？又會咁多人跟佢嘅？」

「好打？乜你講野咁好笑嘅！佢唔叻籃球田徑囉，但聽人講打羽毛球幾叻，咁多人跟佢因為佢背景好猛，佢……」講到呢度，Christine就已經拎轉頭搵我地，Joyce就停左。

背景好猛！我明喇！
肯定係好似我以前學校咁
總有批人，無論幾好打既高手都唔敢惹
因為佢地係黑社會混得幾好嘅成員。
如果套用係呢間學校度嘅話
估計應該係黑社會大佬啲親生仔女！

「Jason，幫派嘅事，以後就交比你啦。」Jason老竇背住一幅寫住「忠義」嘅字畫坐係度講。

「知道，Daddy!」

「大佬萬歲！大佬好嘢！」

ff到呢度，我忍唔住笑左出聲。

「係喎，我地都入去食飯囉！」Christine問

「唔啦，我帶左飯盒……」

「乜咁架！呢餐我哋請啦！」就係咁，我比佢哋拉左入餐廳。

繼承者們背景

仆街了，成張餐牌，我冇一個英文字睇得明。

「呀思，你想叫咩食呀？」

「我……我選擇困難症！你地幫我叫個有蝦嘅意粉得唔得呀？」我求其望見隔離檯有人食緊，就跟住叫。

「好呀，咁你飲咩？」

「凍檸茶啦！」

「Chilli prawn linguine and ice lemon tea please.」於是佢地就用好流利嘅英文幫我嗌咗。

隔左陣，侍應就捧餐上嚟。
原來個餐唔單止包意粉，仲有湯、有麵包食
真係好感動呀屌你老母！
我忍唔住拎部手機出嚟影低左。

「小姐，你點既餐，請慢用。」我碟意粉終於上啦！

「嘩好好食呀！！蒜頭味真係好正！！！」我情不自禁好大聲咁講左出嚟，全餐廳嘅人都望住我。

我望出玻璃外，只見到頭先好瘦弱嘅男仔對住我做「噓！」既手勢。

「哦！！！哦！！！」突然間，隔離檯有一兩個男仔走左過嚟。

「嗯？咩事？」

「唔通你都係資助學生？」

「吓？你up乜漆……呀？」差啲講左粗口添！好在！

「肯定係啦，食個餐都咁大反應！唔係喎，你咁熟口面嘅？」

「夠啦呀Nick，你今朝先見完佢轉校過嚟，梗係熟口面啦，咁人地新嚟，梗係食得興奮架啦！」Joyce幫我講好說話。

「都係有可疑喎！」Nick講完，餐廳其他人望住我。

Christine望住Jason，而Jason只顧住食自己碟意粉冇望我。

咦？佢碟意粉同我一樣！

「喂喂！頭先個個男仔！你話啦，碟意粉係咪好好味先？」

「嗯。」Jason一邊食，一邊飲啖水。

「明明就勁好食喎！你做咩挑走曬啲辣椒呀？咁嘥嘢架！」我講完，Jason就企起身走左出去。

呀思係咪要幫資助學生出頭打柒D有錢仔喇？

「Jason，唔好咁啦，Ceci佢……」Christine想上前截住Jason，但Jason走得快過小明。

「喂！你咪走住！」屌，點解條友咁冇禮貌架，食到一半就唔食真係世界級暴殄天物！我馬上追左上去。

行到出後花園個陣，我嘗試拉住佢但唔成功。

「喂，你都幾冇禮……」我都未鬧完，佢就已經踎左係度嘔！

WTF？！個劇情發展到底痴左咩線？點解會突然係度嘔？

我求其拎袋啲紙巾比佢抹咀，遞比佢個陣佢勁大力捏住我手臂。

「喂屌，好撚痛，放手！」

「好辛苦……好辛苦……水……」

「唉得啦，我跑去隔離部飲品機買比你。」

買左比佢之後，Jason就坐左係地狂灌自己個胃，然後又嘔曬出嚟。隔左陣，佢就成個人冇曬力咁坐左係度。

「我要投訴學校……以後都唔食呢間嘢！」

「點會係餐廳問題呀，明明我見都好乾淨。」

「我好耐都冇咁樣嘔法！我要……投訴！」我望見佢個咀辣到紅曬。

「我知喇！」我踎低，「你係咪唔食得辣呀？」

佢一邊抹咀，一邊「係又點？」咁既樣點頭。

「啲嘢太辣所以咪會嘔囉！你以後唔好再食辣啦。我以前試過肚餓個陣，成罐潮州辣椒油咁食法，都係最後頂唔順嘔到仆街……」

「……係架咩？」

「嘩！！」我突然醒起，「我做乜事對住你講咁多粗口架！屌！我痴左線！」

「得啦，我地都講架啦，只係圍內私下講姐。多謝你樽水先。」

「唔駛多謝啦，個幾蚊算得係咩。」

「喂，頭先你話你肚餓食辣椒油？咁你即係資助學生？」

「啊，Joyce同Christine等緊我，我走先！」我一講完，就跑走。

屌唔記得改
原本想用Sandy個名，但後來改左做Joyce
上面自膠

Lived.
幾好睇

Live !!!
皮已正
終於有粗口感覺爽曬

摩呀~~~

留個靚名，幾好睇

唔知點解初頭以為係三哥既故

強烈要求大少同Jason爭女

喺校董屋企捉德國曱甴

今朝喺紙言見到個故，咁啱見到呢個名就入黎睇
已留名
Live左

一早有啦
打交同鬧八婆個度

未得閒copy曬過去，今晚食完飯後搞

收聲呀
我依家晚晚殺四隻

唔好咁樣抬舉我
我冇人識，頂多啲人係知我殺甲由失敗

最後點 由得啲甲由係你屋企開枝散葉？ #fs#jj

羅中畢業留個名先

被甲由欺負者

再接再厲啊

Live咗

我意思中段佢見何太個到同埋係佢屋企住無講要扮乖

我fb有不停更新甲由，你得閒上去睇下
冇圖冇伏

天滅甲由

屋企零零星星有識飛既美式大曱甴
搵報紙扑死佢好易 收屍先麻煩
曱甴一野拍死佢就得
其他昆蟲唔殺但又要趕走先最麻煩

我個隻德國呀，成班生仔機器

有少少似繼承者們

咁都叫動作故睇嚟巴打想像力超乎常人

唔知你Facebook 咩名喎

可唔可以少爺/jason同女主拍拖

爬下post，頭幾頁有放
紙言都有擺
再唔係你去fb search 青如

live左
比左正皮

如果係少爺同jason會比較有新意 下下都係女主角 次次都係果啲橋段

Hehe

agger

我係指二少呀！

結局少爺同Jason互射左幾多次

FBI is watching you

今晚有無文先

不安

如果有機會我都想做下名校生
唔想成世做邨屋垃圾

還有機會嗎

「喂，呀思，你今日上堂覺得點呀？」Joyce落左堂之後問我。

「Er......麻麻哋啦！」

「初嚟到係會唔適應架啦，比你電話我吖！」

「吓？哦。」Joyce拎咗我手機之後，就入咗佢電話入去。

「拿，呢個係我電話，你有咩跟唔上都可以搵我，不過你平時whatsapp搵我好啦，我媽唔鍾意我同人煲粥嘅。喂，夠鍾去打女籃，聽日見！」Joyce頭髮好短，皮膚偏棕色，都睇得出佢係個運動型女仔。

回望過去，只見Christine心不在焉咁坐咗係原位。

「Christine？」

「……吓？」

「你冇嘢呀嘛？Lunch之後你都係咁呆嘅？」

「Jason之後有冇同你講過咩呀？佢會唔會好唔鍾意你呀？」突然佢好緊張咁捉住我問。

「冇喎，佢好哋哋做乜事會唔鍾意我，不過聽Mr. Lo講佢頭先唔舒服去咗保健室呀嘛。」

「我過去睇吓佢！」Christine講完，就跑咗出去。

睇嚟Christine真係好鍾意好鍾意Jason，先會咁緊張。
Joyce之後話我知，佢哋小學認識，初中就單戀到依家
「十年又過去～」嘅野，我呢啲人唔會明。

走嘅時候，我打左個電話比呀穎想坐順風車
但佢話要五點半先收得工，所以叫我等吓
我就唯有係學校入面周圍盪下啦。
間學校真係好大好大，大到好似迷宮咁
同渺小嘅我相比，真係格格不入
如果唔係靠運氣
到底我要幾努力先至入到呢間學校呢？

入到嚟呢度讀既資助學生，一定好辛苦先捱到上嚟
真係唔明點解點有錢人仲要歧視佢地。

求安慰

有嘅
自己供自己去讀外國大學既學士碩士？

我連著套校服去補習都覺得柒
所以一定換衫先去

「飲水Lu……哈哈哈！」我路經男廁，聽到有班男仔係入面哈哈笑。

「唔好呀，唔好呀！我求下你哋……」突然有把求救聲係廁所入面傳出嚟。

「喂，Jason，好唔好笑呀？落湯雞呀！」

Jason？唔通係Christine講嘅Jason？冇理由呀，唔係去左保健室咩？

「喂，呀Nick，整濕曬人哋唔好啦，等我拎廁紙嚟！哈哈！！！木乃伊，抹身啦！」其他男仔嘅聲係度笑。

「噓！」

我突然諗起中午嗰個好瘦弱既男仔叫我唔好出聲
到底我應該扮聽唔到離開
定係衝入去救人呢？
但如果我救人，可能就會得罪曬所有人……

「濕成咁，幫你搵地拖擦下個頭啦～」Nick把聲再次出現。

「唔好吖！件校服會黑曬架！」

「黑曬咪叫屋企買過件囉。吖～又係喎，你資助學生，屋企冇錢喎。哈哈！」

「喂，你地係度做咩呀？」最後我都係無法視若無睹，衝入男廁救人。

文呀文呀

女主有啲熱血 on 9嘅feel

點解要入去

live
btw 皮已正

沖入男廁 其實不智 不過繼續

好有花樣男子feel

一入到去，全部人靜咗望住我。

果然，Jason已經離開咗保健室
企咗係廁所嘅一邊，好安靜咁挨住牆
見到我衝入嚟，就望住我。

而今日中午嗰個男仔就坐咗係地下度
全身又濕又黑，仲流曬眼淚咁望住我。

真係好屈辱
連我呢個旁觀者都覺得好屈辱。

「你地班人渣係咪痴線架？點解要咁樣蝦佢？佢有咩得罪你地？」

「邊有蝦佢？佢屋企冇錢交水費，幫佢沖好涼先返屋企咋，我哋幾有愛心！」

「佢只係窮，佢花咗幾多努力入嚟你地知幾多？你地班有錢仔想要咩就要咩，點解仲要咁對佢？」

「Woo......有隻芝娃娃係度叫！」Nick繼續用地拖擦佢個頭，「我就係要咁樣對佢，你、吹、咩？」

「哈哈……」

「我冇事呀，你快啲走啦，我求下你走啦，唔好理我……」個男仔跪係度，喊到鼻涕都流曬出嚟嗌我走。

我真係好嬲
好想講粗口屌柒班仆街
好想好似當日咁打柒西華十子
但如果我咁做，只會令我即刻比人踢出校
辜負左王校董同我媽既心血

我握緊拳頭
其他人望見，就即刻指住我笑。

「走啦……唔好再理我喇……走啊……」

「聽唔聽到呀，人地唔駛你救呀，收皮啦！」

我忍無可忍，就舉起拳頭衝左上去。

其實啊思未見過大少 有冇可能jason就係大少本人

花樣男子

華生

打柒佢地！

唔好咁吊癮好喎

我左手一下揪住個男仔件衫領，右手就一拳打左落佢塊面度
個男仔更加冇曬力咁訓左係地下，又流淚變成好淒厲咁喊。

我踎係度，再揪起佢件衫，想繼續打佢。

「喂！你痴線架？停手啦！」班男仔見我無端白事打個受害者嚇親。

「你！點！解！唔！反！抗！呀！」我勁大力咁扯住佢衫領向佢咆哮問。

「嗚嗚……」

「我叫你反抗呀！反抗呀！點解唔敢反抗呀！」我當然係留左力去打佢，不過我仍然一把一把咁摑落去。

「……唔好呀！」我摑左好幾巴之後，個男仔終於識得用力推開我。

「你識反抗咪好囉！點解你唔去到比人打死個步都唔反抗？你係人嚟架！你有尊嚴架！」我扯住佢件衫，一邊搖住佢問。

「拿，搞成咁唔關我事吖，我玩吓架咋，我冇份打佢架！」男仔堆入面，其中一個人見到佢比我摑到腫曬，就即刻走人。

「喂，死癲婆，我唔知你玩乜野，你好收手啦吓？」Nick好用力咁扯住我把頭髮，等我仰起頭望住佢。

「打我啊！有本事同我隻抽呀！」

「發神經！」佢大大力鬆手，推開我個頭。

「你班人渣就係咁，成班人圍住去欺負人就敢，有咩咁唔滿意就坦坦白白講啊，再唔滿意就單對單隻抽囉！人多蝦人少，好威咩？」

「你隻癲雞……」Nick指住我未講完，Jason就拎起書包行出去。

「無聊。」

「Jason？Jason！」Nick拎轉頭好氣憤咁指住我幾下，「我記住你！」，然後同成班男仔追出去。

「對唔住……對唔住……」個男仔仍然情緒失控咁坐係男廁中心喊。

「喂，你冇事呀嘛？」

「我冇事……我冇事……」佢好勉強咁企起身，跌跌撞撞咁走左出去。

「鈴鈴……」呢個時候我電話響起，原來係呀穎打嚟。

「你去左邊呀？6點啦喎？我等咗你半個鍾都唔見人嘅？」

「冇事……我依家出嚟搵你。」

一次過由頭開始睇點解咁快live

出得較慢
但慢工出細貨

我預見到呢個故出漫畫

袁生幫我畫？

呢樣預見唔到

推到1001

我屋企附近有間小學叫羅陳楚思

真係好繼承者們feel

咁快Live左

「乜話？你返學第一日就打人？」呀穎同我返到屋企之後，坐係佢房度食住雪糕傾今日既事。

「咁我真係睇到眼火爆呀嘛！比人蝦到上心口都唔反抗！」

「你怕唔怕班男仔會玩報仇針對你架？」

「都冇辦法架，我都預左架啦！頂多咪打我一鑊，我又唔係未打過交。」

「吓，乜你以前成日打交架咩？」

「我……我隨口講吓姐！唔好咁認真！」大宅入面愈少人知就愈好啦，廢事比啲下人知道，會排斥我。

「哦！你一個女仔小心啲好呀，我以前個陣風氣都係咁上下，不過因為我做左管弦樂團指揮，拎左幾次獎，老師都好鍾意我，我先至冇比人蝦。你有咩所長呀？發揮之後就唔怕比人蝦架啦！」

「冇啦，我好廢架咋！」

「點都好啦，下次唔好再惹事啦！喂，差唔多時候要出去幫手抹檯，何太佢地習慣八點食飯架。」於是我同呀穎就走左出去幫手抹飯檯同放好餐具，等廚房部既人上菜。

「何太！」何太一出嚟，所有人都好恭恭敬敬咁打招呼。

「嗯。咦，呀思，你今日係學校過成點呀？」

「幾好呀，王……何太！」

「咁就好啦，睇落你同呀穎應該熟左啦？如果有咩唔明既，即管問佢，我會比多份補習費呀穎幫你私人補習。」

「多謝何太！」呀穎趕住儲錢，同我聽到呢個消息都一齊好高興。

「何太，我啱啱係出面收好左啲衫啦，我放入去換衣房度先……哎呀！」歡姐拎住好大個衣籃，上樓梯嘅時候唔小心拗柴，好彩佢及時扶住手柄，冇跌到個籃落地。

「呀！歡姐你點呀？」何太馬上趕過去睇。

「歡姐，你隻腳腫左呀！我扶你埋一邊坐低先，一陣我代你上去摺衫呀。」其他驅風女僕上前幫手扶歡姐，而呀穎就趕去廚房攞冰包。

「冇事！何太你同少爺食飯先啦，我坐下就冇事啦！」

「好啦，你自己小心。」

其他驅風女僕拖住俊浩少爺出嚟，俊浩同何太攬左攬，就上席食飯。

「思思姐姐！你睇下，我有車車玩！」俊浩舉高佢手上面嘅車仔展示比我睇。

「乖啦，食飯先啦俊浩。咦，呀鋒呢？」何太一邊收起俊浩嘅車仔，一邊問。

「今日大少都係唔肯落嚟食飯呀，需唔需要我上去……」驅風女僕答。

「唔需要啦！呀鋒都係嬲佢父母，專登唔落嚟食飯姐，唔好迫佢喇！啊，呀思你尋日未同呀鋒打招呼架可？」

「未呀，何太。」

「橫掂歡姐拗親腳，你一陣代佢捧餐上去，順便同呀鋒打招呼啦！」

「哦，知道。」睇個樣，大少都係鎖埋門唔理我架啦，easy job。

追到live左

推爆佢

諗起花樣男子

有錢就是任性
何太唔比我拎啲送頭送尾上去
要叫廚房重新煮少少野食比大少食
所以我捧餐上去少爺個層嘅時候，已經係佢哋食完飯既半個鐘後。

「思思姐姐哈咾！」俊浩坐係佢間房玩車車，度門開住方便啲女僕監察佢有冇跌倒撼親，佢就係入面向我打招呼。

「哈咾，我捧餐比你哥哥食呀。」我放低個餐係地，叩大少度門。

「大少，我係尋日未向你打招呼個新工人呀，歡姐拗親腳，何太叫我捧餐上嚟比你食，你食既話一陣出嚟攞啦。」正當我想走個陣，又忍唔住對呢個咁鬼神秘既大少補充句：「等到你得閑個陣先再打招呼啦吓，反正我都只係個下人，不過你得唔得閑都記得要食飯，唔好浪費啲飯送，好珍貴架！」

「俊浩少爺，咁我就走啦。」

「思思姐姐，我好擔心呀哥！」俊浩拎住車仔行出走廊。

「嗯？點解咁講呀？」

「頭先工人姨姨佢地走左，我聽到哥哥係房入面大叫，仲嗌救命呀！」

「咩話？你講真架？」

「係呀！不過隔左陣我就聽唔到啦，哥哥會唔會係入面跌倒架？跌倒咁點算呀？思思姐姐你可唔可以幫我開門入去睇下？」

諗落又可能有危險，俊浩得七歲，可能佢哥哥都係得八九歲，跌親冇人理咁點算？

「姐姐我求下你快啲入去睇哥哥啦，有咩事我會承擔架！」

「……咁又唔駛，我又唔係怕事，好啦，我試下開門睇下你哥哥有冇事啦。」

f5有文

繼續推 推爆佢

LMLMLMLM

一野睇到Live左

屌深夜出文live咗

「咁我開門入去啦。」

我靜靜雞開門入去，原來門後面好大
畢竟佢間房佔左半層樓
一望入去係個廳仔，有電視機、遊戲機，梳化
好正常既一個小廳，但一個人都冇。

「俊浩，你哥哥唔係入面喎！」

「可能係好入好入！姐姐我唔敢陪你入去，我好驚呀……」俊浩企係門口，好驚恐咁望住我。

「好啦，咁我入去檢查下啦。」

穿過左個廳之後，就見到書房仔
咦，奇怪，點解書架上面啲書全部都係中學書既？
而且櫈背仲掛住左威廉書院件校褸？

「俊浩，你呀哥呢……」我拎轉面，只見遠方企係門口出面既俊浩向我揮手，示意叫我走入去。

於是我慢慢行入去一間房
有好大個天花板咁就既鞋櫃
以及一張木檯木櫈

仲有就係……
一地都隨意放左好靚既高跟鞋
同埋望真啲，原來成個鞋櫃都係放高跟鞋……

「變……變態？」我嚇到呆左咁自言自語。

「喂！邊個入左嚟！」有把男聲由房既入面傳出嚟，伴隨住急速既腳步聲。

死啦，原來佢呀哥根本冇事，仲要係中學生咁大個
而且係變態，我嚇到馬上跑出去。

可惜，跑到去書房個陣，已經有人捉住左我膊頭。

金翅仆街鳥。

LM 加追到Live

push push push push push

深夜出文

推呀

停係呢到要點瞓

「對唔住呀、對唔住呀，我唔係有心架，俊浩少爺話聽到你叫救命我先至……」

「俊浩？又係你！」身後把男聲有啲激動，之後佢鬆開手行出去門口，我就嚇到閉上兩眼唔敢出聲。

「呀哥～你冇事呀嘛？我好擔心你呀！」

「你咪再同我扮嘢啊！玩夠我未呀？」

「哥哥，點解你唔比人入你間房既？你唔想人知道啲乜野呀？」

「你再係咁我就連細路都照打！呀嫲同爸媽先會比你個衰仔個得意樣呃到，肯定你又呃埋呢個新工人入嚟啦！」

「勸你就唔好接觸佢啲孫仔咁多，佢兩個孫都好聰明，並唔係你諗到咁簡單。」

屌，原來當日杜生句野係咁解！
原來俊浩雖然只係七歲，但根本係扮豬食老虎
玩鳩我仲玩鳩埋佢呀哥！
死啦，佢呀哥原來變態架
一陣會唔會好似麥浚龍超生培慾咁樣
斬左我對腳落嚟架
我開始嚇到唔止閉眼，仲用手遮住塊面。

「喂，你！新嚟嗰個！」

「對唔住呀對唔住呀對唔住呀……」

「講對唔住有咩用姐？你……」

「大少我頭先咩都睇唔到架，我真係咩都唔知道架，唔好怪我呀！」

「我明明聽到你鬧我變態！」大少一野扯開我對手，不過我仍然嚇到唔敢開眼。

「我真係咩都冇望到架……」

「……又係你？」

嗯？大少識我嘅？
係喎，頭先書房個度有件校褸
可能佢今日係學校見過我都唔定
不過唔理啦，我都係扮住咩都睇唔到先啦

「大少我真係新嚟，咩都唔知架！」

「咁吖？你知唔知呢，如果用人型公仔嘅膠腳著高跟鞋，始終都係冇咁貼，會著唔到個種神韻？」

「……大少我聽唔明呀，我咩都唔知道架……」

「如果有對用真人嘅腳去做模型腳，可以代替啲膠腳著鞋，你話幾好呢？」

「唔好斬我對腳呀！求下你啦大少！我冇心架！我唔會講出去架！」

「好啦，唔嚇你啦，你好似叫……陳楚思？」

哎？
識嘅？
我開眼一望，原來大少係……

F5

快啦

啡色好厚嘅頭髮、戴住粗框眼鏡
皮膚白雪雪
個人又高又瘦

原來個大少就係Jason
我嚇到呆撚左望住佢
一句說話都講唔出

「你好，我叫何俊鋒，英文叫Jason Ho。」

「……又係你。」

「睇嚟你一身既打扮，我已經知道我想要嘅答案，你果然係資助學生。」

「……咁又點？我今日做出左咁嘅事，我已經預咗你地下一個目標就係我。悉隨尊便啦。我原本以為威廉嘅學生會係好優秀嘅，估唔到連我以前返嗰間學校都不如。」

「我冇興趣理你地啲事，只係我班朋友唔鍾意你地。」佢一邊講，一邊拎起隻高跟鞋嚟睇。

「咁點解你唔出手阻止佢地？」

「佢地係我朋友，再者，比人蝦嗰個人唔係我，為咩事我要幫佢？」

「你有冇人性架？」

「陳楚思，你搞清楚一下現實，現實唔係話你想做咩就做，你想打人就打，Justice嘅野根本唔存在，如果有嘅話，今時今日我兩個就唔係主僕嘅關係。」佢講呢番說話嘅時候仍然係好冷淡咁講，不帶一絲激動。

「……我真係唔明你，明明你係有錢人，班男仔個個都怕左你，你係最有能力去解決件事，偏偏你選擇左漠視！」

「我有能力又如何？連佢自己都唔反抗，點解要我幫佢反抗呢？」呀鋒放低隻高跟鞋，慢慢走過嚟我耳邊講，「話說呢，我好鍾意見到你頭先打佢個樣，打到佢喊曬叫唔敢，唔知點解我見到佢比人打成咁我就好興奮。」

「你個死變態！」我即刻縮開，然後怒摑一巴落佢度，「咁興奮呀嘛，等我打死你！」

「芳姨！」正當我想繼續摑個陣，俊浩係門口大叫，驅風女僕芳姨走左入嚟。印象中，芳姨好似同歡姐地位差唔多大粒，所有下人都係歸佢哋管。

「呀鋒少爺，發生咩事咁嘈？係咪呀思做錯左啲咩？」

「冇！冇啲咁嘅事！」呀鋒突然捉住我摑佢隻手，舉起比芳姨睇，「以後可唔可以比佢跟我？佢負責幫我間房打掃同捧餐。」

「放手呀！邊個話要跟你！」我一野甩開佢隻手，跑左返去工人房鎖門。

仆街，個大少變態架
之後返學點算
佢一定會同成班豬朋狗友玩我
死啦，佢地會唔會……

好少女漫
仲有無

我仲想打落去
不過今日打多幾篇
聽晚凌晨先會再出新既

我係指依家出多幾篇
聽日凌晨先會再有

等你啊

等埋你篇文先訓

「嘩，你搞咩今日對黑眼圈咁大？做賊嚟呀？」呀穎第二朝見到我咁嘅款，就嚇到跳。

「呀穎，你有冇見過大少呀？」

「有啊，做咩啊？」

「你覺得佢點呀？佢有冇對你……咩呀？」

「佢？普通人一個啦，不過佢好少同人講野架喎，成日呢埋係自己房唔出嚟嘅。」

「但係佢……」

「喂夠鐘返工，你搭唔搭順風車？唔搭我就開車先！」

「我搭呀！」

返到學校，呀鋒一眼都冇望過我
就好似尋晚嘅事完全冇發生過咁
可能佢尋晚只係兇下我都唔定
等我唔敢係學校爆佢啲嘢出嚟。

「早晨啊，呀思！嘩！你做賊嚟呀？」Joyce一返嚟，就嚇親。

「……差唔多啦！」

我望過去
成班男仔走左去圍住Jason有講有笑
「我爸公司新簽啲個日本女model希子真人勁大波！同AV女優有得揮！」其中一個男仔好大聲咁講

「堅唔堅呀？」Nick問

「堅架！喂，Jason，下次我諗住約埋條女出嚟開P，會叫多幾個女model，你有冇興趣先？」

「我冇興趣。」Jason好淡然咁答，然後係書包度拎書出嚟。

「咪扮乖仔喎～邊有男人唔鍾意？我預埋你先！喂唔傾住，就快上堂，埋位先。」

梗係啦
條友邊係鍾意波
佢鍾意高跟鞋同斬人對腳落嚟架

「啲男仔係咁架啦，唉！」Joyce突然拍一拍我膊頭講，「個個都淨係鍾意大波！呀，Christine返到！佢就最冇呢個煩惱！」

的確，Christine真係好大波，目測有D至E cup
高高瘦瘦，高我成6cm嘅170cm身高
而且有種明星嘅貴氣
呢一點係連我個索到爆嘅老死，公廁呀怡都冇嘅

「唔好亂咁講啦！」Christine即刻好緊張好怕羞咁話Joyce。

「Christine，我哋遲啲開P，諗住叫埋你，你去唔去？」

Joyce即刻捉住我，望住Christine偷笑。

「吓？我未必……」

「我叫埋Jason去架啦！」

「咁好吖，我去。」

嘩，睇嚟Christine真係好鍾意Jason
如果佢發現Jason係變態嘅話
唔知佢會點呢？

其實望真啲
佢兩個都幾襯呀
兩個都係咁高高瘦瘦
Jason係大少爺
Christine又女神級
而且Jason都係鍾意高跟鞋姐
Christine對腳咁修長，一定著得好好睇。

Jason是咪想做shoes designer咋

live
係咪仲有 仲有唔訓住

「喂，唔好發呆啦。」Joyce拍醒發呆嘅我。

唔掂，完全跟唔上今日教嘅野
乜叉儒道墨法
邊鬼個係韓非子呀？
咁係咪即係等於韓愈呀？

「喂！放飯啦！陳楚思！」Joyce拎本書拍我個頭

「啊，Sorry！」

「你同唔同我地去食飯啊？」

「唔啦，我工人幫我整左便當，我一陣自己食得啦。」我工人咪即係我囉，我咪就係做緊工人囉。

「哦，咁好啦，一陣見。」Joyce就拉住Christine走左去。

我望住自己個飯盒，得一隻蛋，一條腸仔同一舊飯
同佢地餐廳嘅野都差好遠
唉，呢個就係階級嘅距離
好在得好少人會帶飯係課室食
而且我坐最後嗰排，冇人留意到我食啲咩。

「喂，條女原來係度，唔怪得餐廳唔見佢。」Nick同成班男仔突然衝左入嚟，我馬上蓋好飯盒。

「搵我做咩事？」

「請你去食飯。」然後就成班男仔強行拉左我去餐廳。

「你乖，坐呢度陪我哋食。」Nick同成班男仔迫我坐係佢地嘅中間，Jason一早已經坐係度食緊飯，但冇陪佢地癲，只顧食自己嘅飯。

「Waiter！拎個menu嚟！」Nick拎左個餐牌比我睇。

「陳同學，你想食邊個餐，即管叫，今餐我請！」原來佢地班人係想試我識唔識讀餐牌啲字。

「Nick，你地係度做咩？呀思？你唔係食便當咩？」Christine同Joyce走左過嚟問咩事，我望住坐我對面嘅Jason，繼續低頭食佢自己嘅飯。

「快啲嗌呀，我請你食喎，新同學。」

「我……我……iced lemon tea……」死啦，我除左呢句，已經唔記得尋日佢地點幫我點餐。

「跟住呢？冇啦？即係叫唔出啦？Christine，你朋友係資助學生。」

Nick好大聲咁講，令到餐廳其他人都望過嚟。

「Christine......」我望過去，Christine個樣好驚慌咁望住班男仔，然後拎轉面走左，而Joyce就追左上去。

「拎個飯盒比我！」Nick向其他男仔講，佢地交左我個飯盒出嚟。

「咩嚟架？呢啲咩嚟架？」Nick拎隻叉挑起隻蛋，掟落地，然後再吉條腸仔出嚟，再掟落地。

點算
資助學生已經會比人蝦
如果比佢地發現我仲要係連書都讀唔好嘅資助學生
咁點算？
如果我呢個時候一打十，佢地咁大勢力，真係會告到我破產架。

又係我live

「咁鍾意食飯呀嘛？」呀Nick將成個飯盒倒轉塞左落我個頭上面。「慢慢食！」

餐廳所有人都望住我，我嚇到完全唔敢郁
忍一陣就過架啦……忍一陣就過架啦……

呢一刻
我終於明點解尋日個男仔唔敢反抗

「你好似好食得辣？」Jason突然出聲，其他人即刻望住佢，「我幫你叫返尋日嗰個餐， Chilli prawn linguine呀嘛。 」Jason舉手幫我點餐。

「點解你要幫住佢？」

「你話要請佢食飯呀嘛。」

「你想點？」Nick拎走我頭上面個飯盒，然後大大力咁掟落地，「之前我做任何野，你都唔比反應我，依家就幫住佢黎反抗我？」

「我邊有幫佢？我明明就幫緊你請佢食飯。」

「哈哈……」Nick一腳踢跌張冇人坐既櫈，「你啲笑話唔好笑。」

「隨便你點諗。」Jason繼續食佢嘅飯。

「小姐，你點嘅餐。」侍應捧餐過嚟，Nick就一嘢拎走我啲刀叉，迫我冇餐具用。

「芝娃娃食飯，唔需要用刀叉。」

「邊個話佢係你隻芝娃娃？佢明明係我地好同學。」Jason拎佢旁邊新嘅餐具比我，「要對新同學友善啲，知唔知？」

Nick好嬲，企起身就走左出去
其他男仔有啲就留低繼續食，有啲就跟住Nick走。

留名加速

又話少爺同女僕？

少女漫

好少有呢隻故睇

我突然諗起青木琴美最新連載嗰套泡戀

中午過後，我跟住Jason身後行返課室
唔知點解，我第一次覺得咁委屈
原來有啲時候，唔好單係好打兩個字就可以解決問題。

我寧願去返以前中學咁
只要打交，就咩事都可以解決到。

「想喊就喊啦。」Jason一路係我前面講

「……吓？」

「但你係呢度喊，唔會有人同情你，只會恥笑你嘅軟弱。」Jason拎轉面，「因為你嘅眼淚係度，唔值錢。」

「……你！」正當我想鬧佢嘅時候，Christine係課室入面跑左出嚟。

「Jason？」Jason冇理會佢，一個人行左入課室。「你同Jason識架？」

我實在唔知點解釋好，
但Christine係我係呢間學校新相識嘅朋友
而佢又咁鍾意Jason
我唔想比佢誤會
唯有搖頭話唔識。

「頭先我聽人講Jason幫你，原來係咁，可能佢地班男仔做得太過份，所以佢先至幫你。」

「Christine呀……對唔住呀，我頭先比人捉住嚟蝦，係咪嚇親你呀？」

「吓？邊有咁嘅事？我地係好朋友嚟架嘛！」

「如果唔係，點解頭先你要走呀？」

Christine靜左，木無表情咁望住我。

「因為佢係你朋友呀，陳楚思。」Nick從身後出現，「如果身邊嘅朋友係資助學生，搞到自己都比人蝦，Jason又睇唔上自己，咁點算呢？」

Nick講完，我呆左咁望住佢地
點解Christine唔反駁佢？
點解Christine靜左？

「Christine？呀思？又係啊Nick你搞事啊！」Joyce跑出嚟，「下次再搞事，我就打死你架！」

Joyce作勢扮勾拳打Nick
可能因為Joyce有錢，又傻大姐咁樣
所有人都唔會蝦Joyce

「哈，呢個就係朋友嘅分別啦。」Nick望住Christine講完，雙手插褲袋行左入課室。

「嗯？我做錯左啲咩？唔好理個傻仔啦，我地快啲返去上堂啦！」Joyce都拉住我同Christine返課室。

咩嚟？一陣睇下先！

仲有無

點解女僕要咁強調驅風
其實叫佢地做馬姐咪得

講個女主角轉校定唔知點啦，總之個個埋晒堆之後佢先入咗其中一個小圈子。跟住班女就起鬨叫佢去聯誼溝仔，聯誼過程中有個男神級樣救咗佢之類。點知原來成件事都係小圈子入面啲女策劃，依家又休撚緊刊，仆街

冇啦，大家可以訓

同埋我個公約係星期一前截止
睇個勢應該爆唔切1001
我可以慳返啲錢

多謝大家真係幫我推到爆400
依家仲要爆埋500，我真係好驚訝
我冇諗我打個咁on9嘅故會有大家支持
我知道我個故仲係好幼稚好低質，純粹輕鬆搞笑
同出面好多人用心寫嘅高質故有好大段距離
各位每次寫嘅留言同提出改善嘅地方我都有用心睇
無言感激各位

最後就係
我今日冇見過甲由
今日真係大奇蹟日

有啲唔同，做馬姐有特定要求架

早抖啦 聽日見

訓前一pish

幾經辛苦終於追到live

追到live

屌凌晨追到live
寫得幾好 留名

輕輕一推
話就話歡樂故，但係喺學校嗰part有少少笑唔出

輕輕一推

紙言個邊已update
多謝大家支持，真係訓

咁少點夠啊

呀思唔夠man 我以爲會葉問上身

終於live

日1金21

樓主出文量都算多
等睇jason 同二少啪啪啪

幾時有戀愛發展

個故好正，加速

真係幾好睇 樓主加油

好正 出快啲

推呀推呀

live

怒推

第一個係li追嘅故 推

由第一頁一野追到live

推下先

Live
好撚正

推 點解咁快live

青如絲打我愛妳啊

又live
原來我勁buy少女漫風

我都係呢個feel

人手幫你推爆佢

我都係

Push

好想繼續睇 係咁入嚟refresh

好想睇呀
屌live咗

我之後都喺呢邊睇
不過你up得好快

推爆你

Live左 留名

又幾好睇喎

加速呀屌

live 左

推 繼續推

一口氣追晒
個司機笑死我

快啲1001 差400個

lihkg 有愛 一齊推 post

Push push push

大少係咪腳膠
諗起言葉之庭

手機響鈴來留名

留名
有d繼承者們既影子

足控之庭？

推到捐錢

驅風女僕

差個二百幾 好快既姐

推 想睇樓主捐錢

屌今朝諗住po架
真係好撚似

青巴準備定200啦！
推post正式開始

推啊

轟轟轟轟轟

推爆佢！

青巴都要出下文先得架

推推推

邊溫書邊推post

做乜阿思唔開拖

青巴

其實咁樣推係咪唔得架

好好睇

訓醒推一推

On

再推一推

不過點捐錢比連尼住

攞定錢岀黎啦

文呢！

Lmlm

故呢😭

天璣鑑朱長勝 名已留

文呢？
留名

想睇文

推到樓主出文

好睇呀

1001呀

沖阿

推

會唔會錢又冇文又冇架

諗起繼承者們d情節

我要文啊

M女表示興奮
成個何家嘅控制欲都好強

希望唔好有眾叛親離俾朋友誤會有口難言嗰啲令人煩躁嘅垃圾tvb情節啦 christein jason同mk思嗰邊好擔心會變成咁

801

Lm 高質post

update plz

文呢
星期日樓主係咪掛住拍拖呀

我啱啱訓醒教呀

問定先，有冇人知點捐錢比連尼住

我今朝九點醒咗

開post 問連尼住

青Sister 喺外國住？

可以試下facebook問下佢

Btw 文呢

已經返咗嚟但Jet lag未搞好過

我輸左先至開post問

你輸緊

好好睇呀
push

轟轟轟

推！！！

好撚緊火呀 文呢

好似未正經留言
之前女朋友話咩繼承者們好好睇，我仲話佢睇泡菜野
點知而家要追到live

加油啊，青巴

兩三日冇追就一個下午時間就live,推到絲打捐錢

係巴打！

10連發

推呀！！！！！

頂

差少少咋！ 捐錢呀

推到出文

推到頂置

推到1001！！！

青絲呀

btw 劇情邊度似繼承者們，係得啲學校規矩似

唔好比佢停

似似地 欺凌個part
又係有錢大晒 窮人含撚個隻
女主角有特別身份（特別窮好似係 ）

食飯先，食完再推

文呢？

上

又live 左

900

Live 左

Live左
傲嬌大少

準備定錢啦你

仲未有文

加速啊

食個飯先

睇睇下就live咗

我都係繼續溫書

文呢～

好繼承者們feel live

諗起有條友話食杯麵無撚咗影

幾點有文

.....

又live咗
好好睇啊

我男朋友

係咪推到2先有文

係啦，廢事啲人要專登走返入嚟睇38 39頁

青絲我愛妳呀

認真咩

推爆佢啦咁

青絲開2

話咁易啦

好想睇文

推到39 40頁個陣我先開
一陣呃左我開新post但呢邊唔爆

青Sister 唔通係以前高登嘅珀絲打？

爆硬 睇住黎

有機

推到二睇文

#jj#fx

唔係，邊個嚟
btw我以前係高登冇追開故

???

出去打個波再返黎追文

大力一推

39頁啦

再推 求樓主出文

撕紙獅子

個故好有啲霸道總裁愛上我果類故既feel

羅中畢業生留名

開2

食完飯繼續推

推到碌鳩生返出黎

40喇

200！

就到！

就1001 啦喎，睇黎妳今個月要食少餐壽司黎慳錢

幫手出分力等文

你嘅文風格好似珀絲打又係arm arm 外國返，你係邊到返黎？

1001

就到

絲打快d出文

倒數

1001！！